
2012-08-29t19:07:00z
dunya
danimarkalı devam ed dönüşüm sürec  ederek bağ  danimarkalı danışman afgan bir grup acemi er silah eğitim al helmand bulun mezartaş ver ders denetleyerek geri bildiri  uluslararası güvenlik  ısaf güvenlik sorumluluğ afgan güç devred yıl  bölge kara operasyon  faaliyet devam et danimarkalı gayret  afgan ordu  polis eğitim  danimarkalı yüzbaşı strunge ver eğitim afgan idare et söyleyerek planla  eğitim biz yardım olmadan  biz tavsiye   biz  onlar ne yap gerek konu fikir  daha sonra bu konu    karar verip   ısaf birlik  afgan kültür anla yüksek öncelik   eğitim sürec çok büyük katkı   aşırı durum şiddet yol aç kültürel yanlış anlaş  engelle yardım  ay  peştu dil  kültür üzerinde çalış danimarkalı üsteğmen  ordu dilbilim morten afgan ordu mensup peştuca yap konuş afgan çok iyi insan ol  bu kültürel iletişim ön geç  daha önce afgan birlik ısaf birlik saldır durum oldu  bun çoğu kişi sebep dolayı meydan  diye morten bu tarz anlaş şiddet var durum yol aç  afgan iyi bir ilişki içeri bulun yalnızca eğitim değil diğer durum  insan hayat kurtul  yerel halk  güçlü bir bağ oluş büyük önem arz et düşün danimarkalı polis danışman ekib sürekli  operasyon afgan eş  gereşk hastane ön astsubay kıdem çavuş anders urba   röportaj şua gereşk  el ilgi çek malzeme var sosyal bir ziyaret   sonra  devriye devam  şekl  afgan iyi bir ilişki kur danimarkalı saha görev bir parça olarak  düzenli olarak devriye gez  isyan  çatış aktif olarak katıl bravo ekib görev ilgi değerli bilgi yerel vatandaş  düzenli olarak yap devriye  kamera konuş bravo birliğ tak komuta marc şua afgan kamp birisine   fark kamp  bağlantı ol  içeri kadın çocuk var  biz onlar kültürel sebep dolayı güven bir şekil buradan çıkart  kamp sahib  ifade  ayrıca danimarkalı asker  gelenek sürdürerek sembolik bir cadı yak  dönü arife kutla yaparak moral  helmand 
